演員黎講 李燦森算唔算係TOP TIER個班?

每次有佢D戲
就有D港產味出黎
搞笑又得
認真嚴肅又得
但係好似無乜人吹奏佢
點解?

狗咬狗

DJ BECAREFUl

生化壽屍

屠中秋係正嘅

文輝～～～～